有時真係唔好笑柏洋(S.Kagawa) 食金拱門

黃店要對住遺照食狗糧，真係食返金拱門會舒服d

大家都係曼聯中場 咪針對啦

佢係前

清仲嬲緊

賓柒撚到

幾小氣